人大左有感情問題你地同邊個傾訴

好想搵返以前一個女仔朋友
但好耐無聯絡 佢而家又有男朋友 好似好怪

唔同任何人傾

連登/屋企隻公仔

連登咪得囉

直接講啦，反正呢到大家都唔識，無咁尷尬

你自己有嘢先覺得怪

佢有拍拖重好
會更明白你既感情問題
d意見可能對你更加有用

好 我搵返佢傾下 我又真係對佢無野

我都想有個傾訴對象

有冇諗過對家同佢男朋友感受

真係得連登 同唔識既人講
身邊班fd 一係有家庭 一係唔想拍拖 一係就唔明 想搵個講到下 又有common fd 既都無 異性角度更加

真 始終可以幫到自己既只有自己

咁有陣時都想聽下人意見

你又啱

對住塊鏡同自己傾
會搵朋友但只係搵最熟個一個

人生要自己走出黎
人地既意見幫得幾多
最後做出選擇既都係自己

對住塊鏡同自己傾

同條j傾

就黎癲架啦

無㗎啦
落街買煙毒自食好過